大家可以買定機票，疫情好快會消失！

拜登一上台， 武肺呢幾個月會自動消失，

就好似火一樣，冇人去撥去加燃料，火自然會熄 .

ching政治正確

冇證據顯示全球疫情係自然傳播得來.

人傳人嘅傳播率亦唔高.

咁美國人都會自動消失，變晒蚛蟈人

一切都係侵既錯！世界再次變番共同體！完！

agree

你講得岩, 佢地無左誘因, 而且要盡快令經濟復甦

珍 我登一上台 美國即刻無晒疫情
得美利堅省有事

世界大同，1984

中華人民共和國美利堅洲份